它敞开着扉页，上面有一段铭文，字迹优美，是雕刻家竭力想要复制的。 独行侠骑着|弗兰前锋 
 你替我把它写在恰诺克先生给我的这本祈祷书的扉页上，会不会很累? 三新娘|夏洛特M.杨 
 她用一支银铅笔在《劝导》的扉页上写下了自己的名字和地址，然后把书交给了雷切尔。 远航|弗吉尼亚·伍尔夫 
 我在这里把两份名单的数据结合起来，把扉页上的名单称为A，把下页边距的称为b。亨利六世|约翰·布莱克曼 
 Heber在书的扉页上写了一个ms注释。 一个收藏家的自白|威廉·卡鲁·黑兹利特